夜間文宣組告急

文宣組急需幫手
會唔會有朋友仔依家可以幫手係各區當眼位貼海報？
現有大量5/8罷工文宣海報要張貼 但人手極短缺

目標係18區當眼處都有我地既文宣
有人流就痴 唔痴連儂牆
文宣係海報形式 一撕即貼

如果有手足可以幫手分發 小弟會將大量文宣送到你手 建議要係地區group 叫人幫手

告急告急！！

聽日會唔會再搞？
有無tg?

push

盡量想夜間貼 人小啲易行事
另小弟現在大圍站

有冇tg

tg :

hi , tg added

岩岩派完大圍巴打 thank-you
遍地開花！

現在去沙田區
現已派大圍區 觀塘區巴打

開個群組？

推

現在去派長沙灣
現已派大圍區 沙田區 觀塘區巴打

遍地開花！

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

試著說：135罷買

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

。

現在去派將軍澳
現已派大圍區 沙田區 觀塘區 深水埗長沙灣區

遍地開花！

現已派大圍區 沙田區 觀塘區 深水埗長沙灣區 將軍澳區
沒有新訂單 睇來要抖抖 好攰

遍地開花！

辛苦晒，推

仲有無巴打 可以幫到手 人在將軍澳

香港呢鋪叫緊糊，
食唔食倒就睇你

辛苦晒
好人一生平安